公司而家無WFH但年頭有

明明年頭一月尾果時
WFH三個月

而家疫情更加嚴重
但反而無WFH
公司係咩心態

有無人都係咁

唔返工
人生冇意義

唔滿意咪辭職囉

五毛分化師成功爭取番黎
日日話要公務員減薪唔准WFH
講左幾億次私人市場係睇政府頭
有班傻仔都仲要俾人帶風向

好多公司都跟政府做野

政府見其他地方都爆得勁過香港都照復工

咪唔放wfh

係嫁，同加人工一樣
所以有班傻鳩走去笑公墓園，其實全世界一齊受

無野可以阻到香港人返工

發洩下

大把公司冇跟政府有WFH

wfh d人咪又係出街玩

揮手
一模一樣
淨係調整咗上班時間

香港公司：

無人叫你返工，大不了辭職

有=/=大把
同1-3月比較下先

公司今次提都唔提
明明上星期三公司樓下仲要有個食客中

班傻鳩最鐘意踩低人抬高自己

這些機會

如果wfh我真係唔出街

調整都無

佢地自己知有幾間公司wfh就=大把

大把有幾撚多呀？幾撚多大把呀？
問下自己做老細 政府唔撚加薪 唔撚wfh
你跟唔跟呀？
比你班小學雞累撚死

公司想加速
爆快啲

Cls
當哂風土病咁

有wfh 但係輪住黎
每人一星期一日

冇WFH過

因為好多公司已經覺得冇意思
WFH 1-2 星期
個垃圾政府咪又係再開始放大陸人落嚟
咪又係再爆過
反正遲早都爆不如早啲爆算啦

一樣, 真係只識跟政府

我會睇遠d 考慮下 員工安危都好重要
不過香港d老闆...都明

攬炒

好過無

巴打份工性質無得wfh?

如果咁樣爆其實真係要起碼wfh多2個月先夠

年頭咪就係wfh都大把人出街玩囉
自己碌吓人地ig fb都見到

屌佢地老母 成班毛都未出齊業都未畢係屋企緊係啦
正係講依家夜晚零售業 飲食業 對比年頭都已經真係大把都仲開緊工呀 年頭死城咁撚樣
屌佢老母大把
成功爭取凍薪減薪 冇wfh就有佢地一功呀
中撚埋招就真係多得班小學雞唔撚少

咩行業?

可以嘅，但因為啲大老細驚WFH後公司有嘢爆獲，就冇再講wfh....佢哋自己就wfh

但係都發覺少咗人搭巴士

講到連登仔有份話事決定work from hell咁

互屌算唔算分化？
分化撚

年頭有 而家冇

又大把

你都啱
好多人都覺得正常返 平行時空

想有WFH就開公司名

從事高危行業
但只彈性上班
無WFH
但年頭是有的

好多公司睇柒婆頭

應該係因為已經蝕左錢好幾個月

公務員最叻咪呃市民錢去白養佢地囉
諗盡各種方式偷懶走精面do the bare minimum

上連登唔知連登威力有幾大？
投票 文宣 方向
冇威力咁撚多打手pr?一個acc值幾千蚊 假架？
柒左就柒左啦你地

原來叫分化師唔好再分化香港人同公務員（狗除外）就係分化撚，長知識了

公司見到咁多行山銀行Case，仲點會放你地丫

經濟發展最重要

辭職啦屌你老母閪
命仔緊要呀！你老細渣住枝槍叫你番？
屌你老母！

agger

因為有班人係政府wfh 佢地又要返 政府加人工佢地都仲係低人工魚蛋論 佢哋無嘅嘢 其他人都唔可以有

當時大班後生平日行山之餘重唔戴口罩， 當然行山班廢老都係無戴口罩，假期山上面更加迫到爆

所以停課/wfh根本無意思，唔封城班友都係一樣周圍去

我公司都係，而家乜措施都無

0宗左2個月咪又係有返
wfh根本無意義
唔洗返工個個咪又係出街玩
當老細傻既唔會知?

連登仔話魚蛋論

因為有好多人WFH但無你份姐

其實商界好多都係等政府
見等唔到就wfh左先
但都係少數
其他都係繼續返工

不過老實講架車地鐵最近又好似真係無乜人

Same same

告佢囉

政府唔講咪唔跟囉，商業社會。

講左WFH但公司唔跟，出事就鬧自己，唔講WFH 公司唔跟，出事就齊齊鬧政府

我地有wfh
不過好多公司睇政府頭 再加上岩岩先做返下生意又wfh既話好慘 好多公司唔想wfh

日日都用住生命黎返工
如果有一日公司有人中左要成間公司隔離14日我真係恭喜佢
下星期一仲要5-6個人係個細conference room到開會

緊係啦 到時有咩獲都係做前線揹

政府表示唔會再中計

真

絕

有幾間等於大把？？？

有幾高危

根本就係政府跟商界，我公司政府未話凍薪就已經宣佈今年凍薪

Ching幾點搭

晏晝3點訓醒搭？

其實WFH都可以做到野

屌 從年頭開始爆一直都冇wfh過
垃圾公司

7點鐘搭

好心你work from hill都唔好周圍同人講周圍打卡

直頭車都無塞添

銀行後勤都係咁

都好過無

特首林鄭月娥本周一 (13 日) 表示，一刀切實施在家工作將令公共服務受影響，參考上一階段的經驗，認為不合適。

而家風向變左屌連登仔?

你中左記得同的高層傾多計 咁咪一齊wfh囉

老閪心態就係 WFH 等於食鳩公司夾棍

一切正常

良心企業

討論下姐

要禁足令配合全民檢驗搵隱形病人出黎先有用

Conference 群組

我間野年頭都冇呀

圈套

你公司係咪叫香港政府

其實真係覺得講哩d說話嘅人好on9，人係有惰性，包括你，假如你做公務員你都會係咁，政府工嘅性質就係咁，做得好無bonus，做得唔好唔會被炒。你羨慕嘅咪走去考公務員，自覺有料嘅咪係出邊搵大錢，無衝突，因為講到尾始終要有人做公務員，有好多公共服務係要有人做。

個同事同確診果個有緊密接觸 全公司都中招

巴打好慘

利申：非公務員

私人市場係睇政府頭

屌人有得wfh個班人
一撚定係無得wfh嘅工
魚蛋公民係咁上下質素

中咗就即刻去藍店啦

跪求冇wfh 年頭d上司wfh 自己爽
打個電話黎點我
依家齊齊返黎食屎咪幾好

我私人工都wfh咗4個月啦

講到打工仔無付出過咁

政府唔封源頭，唔好諗住可以完
只會係一個無限輪迴

係 所以而家佢哋見政府冇wfh，個心會好過啲

之前三個幾月

呢個真，其實冇wfh真係某程度係自己攞嚟

一車車中國人落緊黎

可憐人必有可恨之處
加人工都要跟/睇政府，十居其九都係閪工黎

Loser心態

大把公司都係咁

咪係 踩低人自己心會好過d?

不如講下公墓員wfh有咩可以做
連email都login唔到，係屋企unun腳糧照收？

笑死 我搭巴士返放工時間多人到

班傻仔有個黑心老闆冇得加薪冇得wfh，仲要幫黑心老闆護航，格硬將責任瀨落關係甚遠嘅連登仔到，忠撚心到呢

公墓員wfh你估真係淨係留係屋企？
一星期番office起碼三至四日
依家只不過係將五日既野擺埋三至四日做咋

巴打咁認真覆佢

本身有web版email check
第二係上一次WFH有堆notebook同vpn上到server, 你d 消息係咪比較舊

跟政府

咁你要問政府，點解無哩個應變能力提供物品俾公務員在家工作
你地一直攪錯重點，你地要屌嘅係政府，唔係公務員，因為疫情下公務員停工係有需要嘅，但政府又廢到無能力監管到公務員，每人一部notebook or tablet要佢地朝早準時lockin都無。
當然wfh時仲行山影相擺上網果d就抵鬧喇

事實正苦係有mon 連登
監狗會報告大把cap圖
同埋如果連登冇價值就唔會咁多pr 5毛同埋狗

大把野做同埋好多其實係多1day wfh唔係日日都唔洗返

全公司除左清潔掃地嘅冇WFH，有D部門因為要連server工作都係冇...
小弟就係其中一位.........
所以年頭開始人地問做咩工作有冇咩影響嘅都會答：係公司清潔嘅，好好景日日有工返

除非政府強制

懷疑好多都係中學生、未畢業嘅人黎

連登post講人無嘢做又真係無嘢做咩

星期一晚仲有個post係慶祝公墓員無得WFH，話公墓員攞盡著數，又講魚蛋論好似好開心咁，得罪講句呢類連登仔都唔知有無返工/返過工，你想攬炒都係攬炒個社區，病毒唔識分藍黃，你想攬炒到社會上層？人地自己公司一間房，住獨立屋，有司機，係死都係死平民先

咁港共mon咗咁耐連登，但有邊次係有實行連登仔建議？

要改善連登太多人唔認真討論嘅風氣，明明舊登d人好認真又高質，而家d後生仔真係低質咗！？

係 減少返工日子都可以減低風險啦

因為有口罩

唔敢屌老細呀麻

馬路少左車
但主要因為冇學生番學
冇家長車
不過放工巴士都仲未去番年頭水平

唔會 得罪商界

我公司明明hr已經開綠燈
全面wfh/split team/彈性上班俾部門主管決定
我地team條臭閪老姑婆就死都要分ab team
明明之前都試過wfh, 依家就唔得

傻傻地
你以為所有公務員真係一人一罩呀？
大把部門照番工但係乜9防疫物資都無呀

跟風心態

即係公司搵錢重要過員工條命

岩呀，自殺死左先咪唔怕中肺炎

根本就冇野可以拎返去做，你帶走檔案/文件返去做咩

政府立法全港放假兩星期好過啦，唔好再扮wfh有野做啦公墓員

以前仲係高登個時，成班大學生傾計
依家係成班小學雞
Dont expect too much
屈毛屈pr帶風就最叻，認真討論？唔引戰你都偷笑

On9，真係wfh咩，大撚把公務員輪班一星期返3，4日啦

開名

經濟唔掂
Q1&2已經無數
Q3都唔追既話
成年就白做
之後成個經濟面都好差
政府都係咁諗架啦
三個月燒800億
已經燒左2千幾億
仲有咁多錢燒咩
仲未計之後扭轉經濟搞基建又要洗一筆

而家口罩多到唔會缺

依家限聚限堂食唔通又唔得罪商界咩

最奶共嗰間共果有無wfh ? 琴日行過仲開仲要逼到成層都係員工， 真心高危

其實仲辛苦過平時 唔係疫情邊撚個想將啲嘢堆埋一次過做 平時已經要OT Wfh後日日8點走 跟住俾班on9話唔做嘢白逗糧
其他wfh可以unun腳嘅 本身返工都無乜嘢做㗎啦咪由佢地wfh囉 理得佢去玩定瞓覺 起碼唔洗peak hour放班人出嚟逼住搭車啦屌

咁即係冇wfh係商界問題
政府wfh商界都唔會跟
咁政府wfh黎做乜？

所以wfh根本就等於放假，你條傻閪都認左

集體辭職威脅公司/政府俾你wfh

呢個真係要pin啦屌
依家政府無能力監察就要公務員日日番工
連部門有人確診咗都要照番
乜logic黎

8000千蚊文員仔係咪你養我

地圖炮打哂全部公務員
有嘢做/前線/必要類別都畀你講埋
眼紅得咁肉酸

我係咁
因為政府唔做
老細就唔跟

打WW3 MTR都照舊塞滿人

我都係, 但調整完, 啲人都係返9放9

我都係

本身返工都無野做， 咁wfh 都自然唔會有野做。
但有冇野做同應唔應該wfh 有咩直接關係？

佢哋出去玩都唔好比人知吖屌

無，不過啲人小學雞最鍾意執著係返工日數度
而唔係整體output

真, 有幾多真係wfh開埋live比你睇

因為政府睇payment睇cost睇得好近
無咩事都唔會比錢買或者比最平既錢去買
疫情唔會話維持好耐 筆錢駛左用得個一陣究竟值唔值呢
所以政府買啲文具都係用最平 啲釘又釘唔到 啲筆又用兩用無墨

如果有得wfh, 起碼死都係得佢哋啫
但我要錢生存得嚟我唔想死架, 我想要wfh啊

因為已經唔驚, 同事既免疫能力好左

btw年頭都冇而加咁嚴重
定係大家慣咗每日都幾十單咁上
我覺得有發現咪炒囉
其他人無啦啦比佢哋累到冇得wfh

開頭wfh左兩星期
之後分a/b team
之後全世界番晒直到依家
個膠層日日話驚，屌佢又唔推wfh

間公司有人感染就可以wfh

就係同你講 就算宣布wfh 都係得啲admin位可以真正wfh 姐係啲work唔work from home都唔關市民事嗰啲位 平時做下filing 搞下放假 出吓糧嗰班人
其他其實都係要返 只不過返少一兩日 但啲工作都係堆埋一次過做 唔係以為wfh啲市民就會唔申請 就會少咗workload 啊嘛傻閪

Wfh為左人唔出街係咪？
既然wfh做唔到野，仲要有好多人工作性質冇wfh,咁仲扮咩要wfh?點解唔立例全港放兩星期？

天下烏鴉咪一樣黑 咪又係個個突然健康撚
又行山銀行 又Ring-con賣斷市啦

咁咪就係應該批評政府囉，d基建就億億聲咁dum落去
而家講緊第三波疫情喇，要應對一早諗到方法，但我相信佢地之前已經決左咗無論爆得幾勁公務員都唔會再有wfh

講嚟講去都係錢
個個放假 零售食肆都要執笠
咪個個都唔肯做囉

阿頭心諗：你地wfh就唔做野

香港不嬲都係

真係咁驚？
星期六日有冇留係屋企？

Why. NOt both

傻閪，既然wfh冇野做我點解要比稅養你班撚樣公墓圓係屋企打飛機？仲要大把人出去返工冇撚野嘛？你班公墓員係人其他人唔撚係？我屌你老母啦臭閪

係就全港放兩星期，政府比錢出全港糧，點撚解只比錢你班唔撚做野既公墓員on鳩鳩，你都真係冇撚腦既政府走狗

連登咁大影響力

零售食肆, 無WFH咪一鳩樣收皮
針對WFH做乜鳩

拎食肆黎祭𣄃

行山銀行果幾條撚屌囉

就算宣佈wfh 我都係無得wfh 我部門上次都係返足
但唔係咁撚自私 因為自己無得wfh 就要全世界陪啊嘛 同埋少班人返工 搭車都少個風險啦 你自9私就自9私啦 咪撚咁多藉口

說出個重點來

我都想啊

我讚成全世界放兩星期呀，但我唔明公墓員有冇野做都好，同應唔應該wfh 有咩直接關係？
即係佢地無野做，就無資格wfh?
佢地有野做先有資格wfh?

果班老鼠屎幾個累全家，要怪就真係怪佢地。玩爛個honor system，大家一齊受罪

年頭都無

我公司睇政府
所以無得 WFH

我真係未見過佢口中所講既公務員至少我房署呢邊係，啲公屋舊邨維修多到爆，啲藍屍仆街日日投訴乜投訴物，跟住啲on9民賤聯區議員又照寫啲request入黎。唔撚用個腦諗下做唔做到，structure問少少野都要入紙排到年尾，人手嚴重唔夠。

因為已經變咗做kungflu

掉返轉長駐公司唔返屋企

發你鳩夢啦 公務員冇 你班私人狗都唔可以有

Here

upmud9

same here

成日話公墓員條底褲黃
我反而想知講得呢句嘅人有幾黃

唔知班老細點諗
但作為員工就覺得on9
一有員工中咗咪成個office隔離囉
而家連AB team都無呀

can people like this stop saying nonsense?

因為3個月前發現員工output唔滿意？

if you dont have money you will end up dying as well, on9

可能係

係 真係好on9

仲後生，中左時睇下公司班廢老死先定我死先

年頭鬼係死城
啲商場勁多人 啲家長帶晒啲細路行街
街坊地方啲啲家長帶埋去買餸 嗌住個細路唔好掂眼口鼻 都繼續帶佢地出黎
嗰時仲未清楚傳播途徑 啲人覺得帶左罩就冇事

中咗嗰個已經唔係到 咪即係無事囉 聽日準時返工啦

連登仔夠日日話要解散警隊啦
你老細做既決定 走黎怪個論壇

都話佢自9私 根本班平時無嘢做嘅人 幾時都無嘢做㗎啦 照佢道理 其實平時都係白養 但疫情反而就要人返工講真寧願office少咁班人 搭車又少堆人同我逼啦 我無得wfh都想其他人wfh 起碼唔洗咁多人堆哂喺繁忙時間 理9得佢哋去玩定瞓覺 起碼唔洗7點鐘同佢哋逼巴士人貼人啦

咪係

個個屌公務員work from home
自己依家咪無政府帶頭work from home囉
連加返上年個人工都俾你地叫到凍薪
下年無人工加唔好屌無得加人工

唇齒相依啊

WFH就算有事都個一個人有事，但重返公司做野既，其中一個有事就含家產老細們係咪要慳到咁要冒險

邊撚到大把

問題唔係佢黃唔黃 而係有幾多會夠膽拎公司名義出黎抗爭
自己就個人抗爭 公務員就要拎公司名義抗爭

你叻可以唔交

所以我就係想聽下佢個理據係點，呢種典型魚蛋論真係得淡笑。

啱先返到公司
話同層有人確診咗
直接wfh

"私人市場係睇政府頭" 所以要帶頭加人工同WFH
真係大局為重喎 明白哂Ching 個logic 好smooth
話監管公務員在家工作仲on9, 用所謂"措施"去"解決問題", 悶唔悶
到時 mon 電腦所有activity, 私人市場跟你就真係仆街啦

真係唔知原來政府仲有咁大影響力...咪當所有人都計盡呢d 傻仔數啦
好多中小企都好flexible, 請個人返係要deliver 講KPI
你以為得公務員需要士氣

從來無wfh過

唔好講到正苦做 私企就一定跟

大把仆街公司覺得「租得office就要返工，可以wfh租嚟把撚，日日得果幾十個無咁易中我間公司」

真
屌你老味之前爆2次都有WFH
而家爆到9彩反而無就係因為政府都無

咁其實係老細仆街

Hi PR/ 五毛，起你底都知你咩料到，又block柒一隻

痴鳩線

星期一已經開始wfh

agger
私人市場根本就冇obligation要跟
覺得會跟政府只係一廂情願

是撚但啦，腥港公墓員平日咪一樣home at office
不嬲都唔做嘢架啦，呢啲位又要同私人企業比
人地裁員減薪，大部分人番工真係做嘢生產你又唔講

問心講句，你真係覺得有幾多腥港公墓員係對生產同經濟有貢獻多過係用離地人工free ride 成個market生產力
而家大把私企wfh,你班不事生產嘅廢柴咪坐多程車番去煲劇囉，嘈生曬做乜鳩

接觸人/要接投訴既前線係慘, 呢班人真係高危d
同時有一堆officer, professional grade唔知做咩
政府入面8成都係管理型員工加上編制問題, 射波outsource 寫report

腥港政府一早脫離曬個市場
用極高人工請班廢柴番去，佢跳pt咁多年有無人跟佢 成個政府工作文化成個人民公社咁班柒頭仲好意思吹到帶領市場咁，實際上係連車程都想慳返嘅office 煲劇炒股撚

講緊wfh都係非essential嘅服務啫
一般都係泛指後勤 文職 唔使對人嘅工
咁你講零售飲食點wfh? 即係舖都唔使開啫？

從來唔覺得只有公務員需要士氣呀
根本公務員（狗除外）同私人都係打工仔一個
全部作為打工仔嘅有乜野原因要去query另一個打工仔福利好？
拉人落嚟自己唔見得會上到喎
正確黎講應該指住另一間公司（公營又好私營又好），同自己老細講，你俾定唔俾，唔俾我就走去另一間度做
打工仔唔團結被剝削嘅只有自己

尖沙咀?

因為公司生意差
寧願wfh定有工番
諗諗下又岩

依家失業，9成都搵唔到工住

咁巴打你要小心d

自己決定啦
跟政府只係籍口

快

其實事實就係大撚把公司睇政府頭
不過連登仔一貫做法 公務員唔應該WFH/加人工
魚蛋論

如果wfh真係有output既話我諗班老細都會放既

屌我都係
爆到七彩都唔wfh
仲要ngo黎

對外就滿口仁義道德 對內就理得你死

好多hea人係真，點解班老屎忽咁hea而政府仲運作到，有冇諗過？
係靠好多新制後生巴絲死掂啲野
呢啲人好多上年有貼字有post證有發夢
唔好因為班廢老遺忘呢啲人

唉

依家份人工除左包左受氣，仲包左武肺

係真係有

我有output

間公司有咩資格話自己NGO

公司就係前排試過WFH
跟住話完全唔work 所以依家爆得幾勁都唔會再有

俾埋條命出黎

我都有 本身公司做既野唔多 係屋企一樣做到

願聞其詳

一般終極回應係: 你都可以去考

個mentality 仲係覺得人地魚蛋佢地, everything goes personal
個種privilege (唔係自信) 心態 真係好好笑
其實我只不過想用返事實或者common sense 討論下姐
呢兩樣野係政府入面根本唔存在
係冇諗到香港呢方面最近表現仲柒過澳門

腥港政府根本有同無都無分別 成舊巨型垃圾阻住曬
重要嘅function一早自己切曬出去獨立run, 而家做緊嘅嘢無佢喺度一早有民間組織自己取代志願做，半私型行都有
我理得你係咩約咩心態總之喺呢舊巨型屎入面嘅都係垃圾， 唔講遠年頭防WARS都係民間自發，港共仲講緊蒙面法同話無事呼籲人唔好帶正常生活，到今日都唔封關日日放毒支那人益你班腥港豬

講到個垃圾港共有貢獻過咁樣除咗拉政治犯同欺壓市民外做過咩 哦仲有收市民稅養你班人形垃圾囉

事實就係咁
五毛連登分化師
出面大把公司睇政府頭
而家今年跟政府唔加人工 今次又無得WFH
多撚謝晒連登仔

Wfh一要有軟硬件設備，二要有bcp training等啲人試過同知要做咩
香港除咗大形外資有幾多間做過呢啲

2019開始除咗收稅同用市民錢殘害市民外無其他目標
有本事多數會做私企，除咗識嗰兩個AO外我完全跑贏曬同年其他政府工撚 物理治療都過埋
出Bonus 同double pay一年又拉開少少收入

我地估係因為每次老細叫佢交功課
都係迫我地幫佢做
佢唔識亦唔會自己做
先迫我地一定要番工

郵政派信果班，水務署保養維修水系統果班，房屋署起公屋果班，機電署監管工程果班，從來無同市民為敵。零貢獻，係垃圾，唔係你話係就係。正如政府膠層話封關無必要，唔係佢地話係就係，大家自行判斷。

年頭係facebook見到有人討論公務員加薪呢樣野 點知有好多7頭衝出黎話公務員正垃圾唔值得加薪乜乜乜
果陣已經有人講出面好多公司係跟政府頭 政府凍薪對大眾唔係好處，
全港得16萬公務員 但打工仔就有幾百萬人
結果而家出面大撚把明明有錢賺既公司都照樣凍薪
真係多撚謝晒

垃圾私人狗算鳩數啦 唔洗理d傻鳩

公司其他Team有得WFH, HR直頭出Email叫各部門自己商量點安排
但好似因為我嗰Team係Follow緊政府Project, 所以無得WFH

有留

出張memo叫你自己買避彈衣同頭盔

早啲出門避免繁忙時段有武裝衝突

Hang Seng bank

開名啦

你咪緊續返工囉，瀨左野就唔好哭啦奴性重到

垃圾港畜公墓猿無得唔喺office 炒股煲劇就算鳩數啦 私人狗係指指養你班人形垃圾為城市生產嗰班

喺外國大屋wfh移民撚睇你地港豬私利互咬表示有趣

nonsense?! 咁你搵個一兩個月or even 一年既人工，抵唔抵得返你有生命危險既risk? 如果係，一係你既理財規劃出現左問題平時冇兩至三年既現金儲備洗突晒，一係就係奴性重導致你對返工不能自拔

咪話咗無你地一樣有私企/ 半公私營式run
仲要唔使比啲天價請啲唔貼市（價/技術）嘅柒頭去做
到今日仲覺得腥港公墓猿不可或缺嘅柒頭難怪會覺得自己好重要

wfh呢家野，跟風既姐，當時個風吹緊wfh, 咪個驚執輸咁，咪係咁意做下。而家個風係個個都唔做

一樣

最近返工搭車見到少左人 不過政府都係on99嫁喇 呼籲私人公司wfh點會有人show你

唔好返工囉

得喇得喇你最叻
幾時自己打水同淨化同飲用，自己送信
唔好講話不切實際
唔好得個講字
比啲行動力大家睇
成立間公司去搞囉
得個講字又做唔到係乜呢
一個數字形容到

政府好多文具文件野都仲用緊港英年代既野 你就知佢有幾捨得洗錢

私企/ 半公私營式run ？

睇黎你食領匯 同 黨鐵呢兩舊屎食得好開心

文盲都做到公墓猿嘅咩 你地唔係要考啲19 語文式證明識字先請嘅咩 搞咩你都做到

做寄生蟲就靜啦 又要做雞又要貞節排坊，死大種乞衣

奶到共黨雪雪聲又要上反共論壇哭訴無得喺屋企白收人工

呢個弱智cm都有咁多正皮
講到好似成個世界圍住連登嚟轉咗
唔怪得成日話連登仔惡過共產黨原來連登仔真係有實權
係個討論區講下啲公墓猿就無得WFH

你都幾搞笑，呢兩間背後就係因為有舊巨型屎支持佢地先為所欲為，做乜都得
你唔拎spacex tookover NASA火箭業務成本更平更高效率比
淨係識拎啲港共渣旗嘅垃圾偽合營貪污cap水case嚟比

我想了解下有咩approach團結 你地會endorse而唔食中立花生

同源同宗 vs 以事論事, 畫個美好藍圖不再適用
you cant even locate similar cases elsewhere
建議了解下相似地方新加坡既公務員制度, 香港最鐘意講case reference
歡迎從解決問題角度討論下, logic will sound, make discussion meaningful

我估好大部分市民會支持政府進步, 但結果市民都已經好清楚
好明顯呢套野目前係極度扭曲, 上有政策下有對策, 耍太極
重複討論Historic policy, administrative procedures, even up scale 個後果意義不大, 真係好悶

民建聯成功爭取又真係成功爭取到咩
真假膠難分

識返一定返 公墓猿

人生唔係為咗返工

Hea 食 買 玩 work life balance

打緊私人工

你係港共生存 唔攞港共case 攞其他國家case黎比 你仲搞笑 又係你自己講公私營 你推翻政府未

開個teamviewer remote番公司機做野就得

你隻死癲狗high撚大左
自high乜鳩呀

慘
我間公司都係好多team WFH但我條team無

不了純粹呻下

希望唔會

公務員 冇 所以大家都冇

damn you really don't get it don't you?

if you resign now how are you going to make sure you get the same job/salary/working location

on the other hand, when you fucking grow up it's not just you that you need to feed yourself by paying on pateron, there are partners family and stuff

go fuck yourself to your rabbit hole

第一 我諗你係想講佢地而不是你地，不要將我拉埋入去
第二 而家只係講勞工權益，理應無分公私，私人打工仔係人，公營不是人？
第三 搞政治嘅係高官，協助嘅係狗，同好多實際服務市民嘅公務員係完全無關係。正如我之前講，踏實去派信去起樓果班，無揸流灘果班，上年有份同香港人同行果班，係咪已被遺忘
第四 公務員只係一份工，當然唔計狗，唔係一個身份，好多公務員好自豪地認同自己係一個香港人，呢個先係一個身份

關我叉事
真係同你講都嘥氣

叫人WFH但自己唔WHF

鄭月娥

巴士公司一樣

公營機構？

依家仲講緊same job, same salary好心啦，瀨左野一覺唔覺易死鳩埋，你咪可以係下面搵過份工囉真心你呢啲人好幼稚，成日睇個啲眼前小利

仲有，你瀨左野，再感染埋你老豆老母，老婆仔女，跟手因為咁佢地死鳩埋，咁你就係千古罪人

所以話，啲child 登仔真係

how are you going to support your ass by quitting and sitting at home

or you are just to apply for Police and start beating up people

你係咪每個月都洗特晒？人到中年一二百萬現金儲蓄仲會有，要支撐一兩年唔成問題

L9OL

I think you are the ultimate LIHKG on9 jai

when you grow up and have that saving and living in whatever Bel Air, you come and shit here again

講到尾，你都係睇錢仲睇得緊要過自已條命以及你屋企人條命仲話人on9 仔，你只不過係愛錢多過愛屋企人既自私精咋睇錢大過天

which part of no job no money cannot support yourself you don't understand

anyway, don't just talk the talk, walk your talk,
you will thank me later for teaching you this

peace

我呢個post 已經提到部份前線overload
香港有好多私/公工種under paid (not only salary but respect)

高官&中層搞既係辦公室政治喎
你宜家direct the discussion of 解決問題 去左"勞工權益", "身份認同", "極小數", or 你只限討論公務員權益?

利申返你講既emotion野, 拎返個道地:
佢地, 公營打工是人, 我都冇遺忘
我都好自豪地認同自己係一個香港人, 所以想政府進步

點都好啦，感染就係感染，祝你好運啦

cursing people getting inflected? that's a new low

Same, AB 更

間公司出名冇人性 但今次竟然好早就WFH

一直都係

因為一開始有WFH根本就係錯
好多人根本唔怕中招成日走出街玩
WFH俾你當放假用
你係老細仲會俾人呃人工？

以香港既人口密度，其實個感驗人數根本就唔高
WFH未到非必要都唔會放

私

你而家WFH
咁你應該以後都WFH

有人中左?

連登仔笑完公務員無
唔係以為唔會中回力鏢呀？

拉

好簡單 咪就係三月俾你地WFH奶左野

人人蛇王 所以宜家咪無囉

係真唔明定假唔明

仲要subject to head嘅permission
有即係無

一竹篙打一船人

香港人最中意返工

我公司都係，on99

我公司都係

點解仲返工
人生咁短玩下好過

一定係喺連登互屌幾句導致政府無批wfh
政府無做錯到

從來都冇WFH 過lm

習慣性射波

成班柒頭柒左就認啦
係要拿番咋沙
事實就係跟政府頭 係要懶係專業分析咁兜
你係老細 政府話減薪 你會唔會食住條水呀 自己問下自己啦柒頭們
拗乜撚野
你方你會話唔得 好刻薄 我要加你地人工
咁撚樣？肉撚酸

而家咪講緊個政府同你班廢人無存在價值囉訓醒未，無你地班廢物阻住咪會出到有效嘅公私合糖，大把地方都係咁run。而家你就食住屎話而家係食屎架啦，你拎啲食飯嘅地方同我講有鬼用

乞個wfh想唔做嘢白收錢拉到個話題火星咁遠

羅智光已炒

一般公司office咪係
香港做金融公司為主好多都有data security 要求

你叫人辭職嘛，唔洗養妻活兒咩

你隻死乞衣公墓猿乞唔到喺屋企白抖人工上連登發狂亂吠做乜撚同你老細淋病講啦低級賤民 呢度不嬲都屌你地廢架啦，你睇下除咗你班山滋狗喺度叫春外有咩其他人係支持你地wfh

幾廿歲人成個三歲細路咁扭地發狂咁 公墓猿水平表現

你地嘅唯一目標咪係用離地市價提供低水平技術同服務態度，然後而家進化到要唔番工白收錢嘅大種乞衣囉。 如果聽日起比你wfh但人工同市價睇齊，仲要隨時炒你得唔得呀？ 好處就想要曬，學人講公平 上面我屌你條乞衣話你吹到政苦帶頭效應你答撚到未呀，帶頭？柒頭就有你份

吹到腥港公墓猿有理想有目標，人唔笑狗都吠啦
出撚曬名想鳩hea 無目標無大志先做
最撚煩又要喺度吹湊自己，同班狗話自己為正義一樣
好自豪咁做隻雞又要貞節排坊

同啲乞衣講人話就次次都會覆呢類垃圾比人

呢隻公墓猿洗埋自己腦顛撚咗
為咗可以屋企白收人工諗到傻撚咗，乜都講得出口 腥港公墓猿變撚咗聖人咁，你問佢即刻跟私企有wfh,但人工福利全部睇齊點佢就會開始跳制同播錄音覆你

聽到私人反而有

呢個世界係咁架啦 老細分唔到邊啲人蛇王

咪一齊唔要WFH

邊有得唔一竹篙打晒一船人？逐個咁分俾唔俾佢WFH?

你要多謝就多謝行山銀行啦

因為發現疫情根本沒完沒了, 停得幾耐

唔覺得岀面有料會搵得高過公務員

咁未好囉 當自己係政府工一份子 成日話想入政府工，家陣你私人市場都做到公務員嘅日常

唔係囉
而係Home office=入唔到政府system
只可以睇email

出面比人炒鳩左 公務員表示 得啖笑

一樣
上兩波有今次隻字不提

香港雖然好現實
但自己鐘意做咩既志向同passion 都唔知道？好可惜
唔講能力，我相信係有人係好投入公共服務，內地都有

重點唔係個個都需要對抗惰性，舒服同hea係一時，輕輕鬆鬆又一日，係呀，輕輕鬆鬆又一世添，再培養仔女都做返公務員，一切都係個人選擇，冇對錯

2046

Wfh 熱潮已過

自己返嗰份有，身邊朋友有，就以為大把？

你睇放工條街少咗幾多人，巴士少咗幾多人搭就知啦

有部門好似商討真係開始放WFH

其實係
返中環搭遲兩班車
重要多位到隔離冇人
平時企爆

唔覺
況且呢家仲嚴重過上半年
個措施仲落後過果時
五毛帶哂風向咪個個攬炒囉

好多公司唔係wfh
係早收遲放分批等員工走

我地連上班時間調整都無

咪中圈套

你覺得hea 人多定搏嘅人多

我做老細一定叫員工早返遲放避人流

一直都只係你一廂情願地對號入座

係咪想出嚟隻揪

有料就唔怨no pay leave又怨呢樣又怨個樣啦

你做乜學山景麥記個傻仔

調轉年頭無，依家有WFH

如果我係佢，個職員死咗啦

啱啱宣佈咗WFH

你啱啱放監唔知果陣點呀？
年頭果陣咪收早左 同no pay leave囉柒頭
仲係到在乎邊d應該邊d唔應該
愛錢定愛命呀？
果陣得果幾單就係威係勢屌公務員wtf呀
又話冇工開要搵食
依家爆到單日五十單up就屌人唔帶頭wtf
得 依家一鑊熟喇 冇人工加 冇wfh 一齊中招囉
害撚死幾多人

我兩次都冇，私人細公司真係食s